文宣和理非合作討論 （1）

由於見到有個post提出
全民戴口罩，無聲抗議
但大家好清楚 如果一開始就執行
其實無可能 所以所有和理非行動
都要定一個日子試行先
配合前期文宣 先有可能成事

個人認為最有用嘅和理非行動
抵制藍店 支持黃店
出糧去拎現金換美金
一定要堅持到底
唔可以比任何資源打壓緊自己嘅敵人

光復香港 時代革命

推

仲要抵制非必要消費。

有推過罷買日 但成效唔太顯著

我自己連課金同CD Game 都無/課買兩個月睇戲同食好西都無 大家幫幫手齊心小小啦
100萬人做已經好大影響

叫左身邊嘅人一齊做先
一傳十 十傳百

其實號召到咁多人玩人鏈唱歌
不如大家貼埋文宣係各區啦